{
  "CHRISTIAN": {
    "performance": 0.92,
    "level": "Débutant",
    "history": [
      {
        "question": "Quel roi est célèbre pour sa sagesse ?",
        "given": "Salomon",
        "correct": "Salomon",
        "time": 1761299423.2304738
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Ézéchiel",
        "correct": "Ésaïe",
        "time": 1761299445.4154658
      },
      {
        "question": "Quel roi est célèbre pour sa sagesse ?",
        "given": "Salomon",
        "correct": "Salomon",
        "time": 1761299457.1424315
      },
      {
        "question": "Quel roi est célèbre pour sa sagesse ?",
        "given": "Salomon",
        "correct": "Salomon",
        "time": 1761299465.4585469
      },
      {
        "question": "Quel roi est célèbre pour sa sagesse ?",
        "given": "Salomon",
        "correct": "Salomon",
        "time": 1761299480.5538766
      },
      {
        "question": "Dans quel livre trouve-t-on la vision des ossements desséchés ?",
        "given": "Ézéchiel",
        "correct": "Ézéchiel",
        "time": 1761386547.7243395
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Ésaïe",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386577.1801965
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Jérémie",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386587.129122
      },
      {
        "question": "Dans quel livre trouve-t-on la vision des ossements desséchés ?",
        "given": "Ézéchiel",
        "correct": "Ézéchiel",
        "time": 1761386599.4605412
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Jérémie",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386607.4817624
      },
      {
        "question": "Dans quel livre trouve-t-on la vision des ossements desséchés ?",
        "given": "Ézéchiel",
        "correct": "Ézéchiel",
        "time": 1761386614.6103685
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Jérémie",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386629.1598217
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "Jérémie",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386639.320561
      },
      {
        "question": "Quel prophète est associé à les ossements desséchés ?",
        "given": "None",
        "correct": "Jérémie",
        "time": 1761386645.8085976
      }
    ],
    "created": 1761299403.915321
  }
}